黃子華棟篤笑金盆o浪口 (2) - 準備入閘

黃子華 棟篤笑 2018 黃子華 金盆o浪口 最後一個 棟篤笑 2018

黃子華 棟篤笑 加9場! 共26場! 星期二公售!

共26場，約150 000門票於24.4.2018（星期二）上午10時起於城市售票網公開發售，顧客可同時透過以下途徑購票：

公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(售票首天每人每次限購票4張)

演出日期: 2018年7月6日 - 31日 (共26場, 已加場1次)
門票價錢: HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280

演出場館: 紅磡香港體育館

每人每次限購最多4張門票。
（售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。）

詳細演出日期
1) 2018年7月6日 (星期五) 頭場
2) 2018年7月7日 (星期六)
3) 2018年7月8日 (星期日)
4) 2018年7月9日 (星期一)
5) 2018年7月10日 (星期二)
6) 2018年7月11日 (星期三)
7) 2018年7月12日 (星期四)
8) 2018年7月13日 (星期五)
9) 2018年7月14日 (星期六)
10) 2018年7月15日 (星期日)
11) 2018年7月16日 (星期一)
12) 2018年7月17日 (星期二)
13) 2018年7月18日 (星期三)
14) 2018年7月19日 (星期四)
15) 2018年7月20日 (星期五)
16) 2018年7月21日 (星期六)
17) 2018年7月22日 (星期日)
18) 2018年7月23日 (星期一) 加場
19) 2018年7月24日 (星期二) 加場
20) 2018年7月25日 (星期三) 加場
21) 2018年7月26日 (星期四) 加場
22) 2018年7月27日 (星期五) 加場
23) 2018年7月28日 (星期六) 加場
24) 2018年7月29日 (星期日) 加場
25) 2018年7月30日 (星期一) 加場
26) 2018年7月31日 (星期二) 加場 尾場

落雨準備

URBTIX都未開始已經入唔到

買唔到我都有2張380多

仲有個半鐘
好撚柒眼訓

有無人係灣仔通利 咩情況

百三有無望

你眼訓到睇錯鐘wor

一定高過上網

自 無咩事, 我出返去先

正苦9點會派籌

die 渣貢話。。

有

屌 個網咁快死左

聯合道勁撚多人

坐摺櫈坐到屎忽痛

屋企樓下勁多蝻排隊
呢班撚樣幾時仆街死

睇黎今朝都賣晒
除非又down server

頂唔預埋我

我都係
下次會再買靚啲嘅櫈

葵芳

I MEAN會放出黎

咩價位都殺呀
btw大會堂排緊三百幾

想要lm

差不多啦
我喺某站排緊 40，應該淡定

買唔到&我收到飛先講

而家入到就買到嫁喇

廢話

等你

我真心想要 可唔可以放比我

今日要返學去唔到排
想走但又唔夠attendance

咪又係香港人控制

jed

你係咪尋日叫的咪買v3果陣已經排緊

係咪得加場有飛？

有無direct link
禁極retry都無反應

天文台提示, 就黎落狗屎 !!!

一直都入唔到個網 係咪收得皮

上水已拎籌23x
希望買到2張

係呀
記住唔好嘥錢買 V3
我以前都想買，而家我買 ASPH 都唔會買 V3

有幾多人?

有, save bookmark and 不停retry 到10:00

有料
本身諗住asph mxxxxx老闆話asph太利
所以叫我諗諗v2 3 朋友就話V2
見你咁講 睇黎都2揀1

葵芳多唔多人？

會唔會排隊都買唔到

[url]重申 urbtix 無 direct link[/url]

成功例子

想問大埔排成點 ，剛收工

有無巴絲知 香港仔 點？

佢影開菲林梗係覺得 ASPH 唔對味啦
你可以考慮多樣嘢，就係多唔多影室內
多影室內更加要買 ASPH, 0.7m 最近，有時爭少少就係爭少少㗎喇

就嚟派籌，好開心

其實係咪一定要禁再次登入 鍵盤F5無用？

大娛排到官立轉第二個彎

入唔撚到個網

唔得既

我早果時都得
但而家唔得
係咪唔好login買？

有志者事竟成

屌。。login咗而家夠鐘重申登入唔返個網

但到時正常入到買 係咪唔好login 用guest買好啲？

可唔可以用EPS買

咁我一早入家先

係咪就算而家入定都無用???

save this in your bookmark

盡量唔好，你諗下eps又要connect又入密碼搞幾耐

買邊日好

琴晚見排到馬會果到

入得返個網。。

見到個登入倒數剩餘時間好似個生命係到倒數咁

saved

頂個網虧機嘅

Saved thx!!

都應該有3百

突然間好想問
如果黃子華話有網上收費直播
大家仲排唔排隊買飛呢?

smart

只要一張自己睇，希望得

大家買咩票價？

有無巴打係荃灣？

歐聯同世界杯都現場直播，買到飛你會唔會想睇現場？

LM 要番工排唔到

880

偷入成功，已訂40張

網上買飛洗唔洗login ac ?
兩張飛同女朋友睇

嘩屌

好滾動呀
霸氣姐拎手機影住條八婆插隊同黃牛

1 蚊joe

屌dbs果邊乜柒回音都無 都係棍波玩住先 有多原價放返出黎(如果買到的話 )

入場同睇直播唔同FEEL

仆街 人不要臉天下無敵 大本型有條打尖狗 比人屌都可以厚臉皮到照企

兆基龍尾去到邊 依家準備黎排

入到未有得賣既？

點打尖法？
有無人報左警？

大本型邊到?

幾多人左右...

幾日前經過九龍城已經見到有印印/賓賓排緊

10點先開始

得返一個鐘，仲問？黎左先算啦

報警都未必理你，開賣同職員講好過

咁撚多 我諗排到12 點應該買到掛 買個包食下先

Urbtix app 係咪廢的

依家咪十點囉

係

廢咗好多年

將軍澳排到去停車場入口

屌計錯時間原來依家九點

幫手買多個 麥香雞包走菜細橙汁

你係日本呀？

同入場係兩回事
不過我估一賣晒所有飛
會唔會傾電視直播

同左保安講 佢企係隊出面等 佢有朋友排緊 應該一陣想趁亂混入去

英國
唔記得依家變返+7

大家加油

Megabox隊頭都係賓賓同印印

未嚟可以唔洗嚟 差唔多繞場一週

我

沙田通利咩情況 考慮緊去唔去

on9

app咩鬼野呀, 咪又係連返官網, 你用MOBILE 個internal browser 去官網仲好啦

只要到時排佢朋友前後面果d人肯出聲

想問洗唔洗申請acc先買到
琴晚唔記得入去練習定

聽到隔離個呀叔問 呀婆你知唔知呢到排隊做咩咖
呀婆搖頭 個呀叔好無奈咁答佢
呢到排隊買飛咖 唔係攞野咖

想睇場棟篤笑都咁慘

黃子華想衰收尾?
佢賣完飛先講有直播
D人反撚到佢仆街呀
實有一大班人鍾意睇直播多過現場, 現場散場要迫住走架..

又唔肯實名，又唔肯抽籤，係咁上下

最好申請左先啦

大本型保安都幾勤力 我啱啱見到話有人插隊，就已經即刻有保安過黎收緊人龍叫人企密啲，又推埋啲個圍欄費事有人借啲易sip埋去

其實十幾萬張飛悟會買唔到下話

我同我fd各自不問場次不問座位搶三張
如果我地都各自都搶到
原價加官方手續費放返果三張出黎啦

利：但死ser

唔係人人想睇880既...

賣到今晚都未賣晒

入到一次過買4張, 我剩係要兩張, 原價放返出黎俾巴絲好過

咁我一陣申請定先

英國+1

In 880 we trust

有位唔代表係你想要嘅價錢同日期

有冇直LINK？

150000票 ， 37500人買到， 應該排隊都買到呀
利申 排龍尾

到底班牙婆知唔知排緊咩

自己追post啦

唔好講廢話啦
10點先開賣 唔係59分去F5係點呀?

留位

有冇巴打仲係個網入面？
我彈左出泥

知道咁早係冇用
搶飛捕住個mon 都係活動黎

唔知
啱啱隔離先有個以為有野拎
Btw牙

婆不嬲配牙既

可能黃洋達

追post, direct 都post左, 仲問

唔洗登記id?

啱啱沙田通利琴行有十幾人打尖 警已報

每張卡買4張...正常一個人起碼幾張卡係身...
其實好快清晒

籌已拎，31

好癲 十幾個都想博打尖 蝻？

你可以入完又入就係嘅

仆街 有冇咁多蝻。。。
荃灣大會堂放咗排前面嗰啲入大會堂等 結果全部都係蝻

但首先係你有機會拎到幾張卡入去買幾次

首日每人每次四張咋，即係買完四張唔該你去返隊尾

咁多飛炒得起咩
真fans冇多到咁誇張掛

大埔文娛 籌已派 186

係屋企食個面算 直接taxi 過去

元朗飛已攞

想用手機網上買洗唔洗入定credit card 落apple pay 先

等我買4張880

自膠 表先啱

到時七月就有大量人話唔得閒原價放飛

個個都收到風過哂黎

唔使 唔係用apple pay俾錢

油塘係咪冇籌

籌已攞 牛池灣三百接近尾

想問下通常打電話買飛成唔成功

我見到啊，藍衫，on99咁，
唔走

urbtix 無咁先進

我想睇黃子華呀
求比我買到

on9 多到

未買過唔識
想問張表點填
如果我任何場次價格都得係tick曬定最多tick幾多

講緊網上...上次先有巴打入左好多次望仲有無飛剩

你係咪東華, 有100條線 call in

個個講到炒唔起
實買到啦掛

天 文 台 在 4 月 24 日 上 午 9 時 15 分 發 出 雷 暴 警 告 ， 有 效 時 間 至 今 日 正 午 12 時

各位巴打加油

我都200 幾， 佢話有籌都唔一定有飛

年年都話炒唔起

柒左添

準備..................開傘啦

乜張表唔係俾你知仲有咩位賣咩

人竹黃土戈十
係黃埔排緊 本身百五 而家變左二百 屌你成班黃牛 帶頭果個係香港人來㗎屌！

係元朗劇院？

都未開始賣

尋晚10點數，排我前面得10幾廿人，岩岩再數有60up,咩玩法 我成晚on99坐係度

想問上網買用邊張卡有優惠？

想問下張表點填
如果我不問場次價格求一張
Tick曬定最多tick幾格

籃球場

沙通去到的士站。排係隊尾

賣唔賣到去中午？

robot搶飛

而家仲要優惠....大家都係希望買到算

dbs

自

係優先

驚㩒飛個位㩒到彈鐘 次次都話啲位俾人hold咗

巴打 ip都唔洗check

多謝張超雄啦

Yes

張超雄

我無排，上fb睇到

過晒了, 今日係 公售 同 加場公售

邊年有今年今多飛

青衣撚表示排到青衣公園門口
唔知趕唔趕得切12：30返工呢？

個retry我禁到手軟都仲未try到

入到網頁，希望衝閘成功

排我後面果位絲打好嗎

Cctvb

七點幾到依家都未入到

依家禁做乜鳩

落緊雨 無傘

自己追下post先

有direct link

人地想買其他飛

想炒黃洋達棟篤笑
有咩建議

大家買唔到都唔好益黃牛

等班仆街蝕死佢

其實我想買排球

依家入到個網係咪ok，定到時會kick?

屯門嚟架

雨粉啫

而家應該兜埋去後面街嫁啦

㩒爆個f5佢

考驗緊你

利申： 都係無傘

你懂的

香港仔分左兩邊排嘅

咁megabox真係處理得幾好
朝早七點幾開始分批比人上去等
除左唔洗淋雨
仲可以睇實班蝻有無人插隊

其實有冇得將炒價話比d南亞佬知，
等佢地唔放飛比蛇頭

𠊞[img]
條女係成班黃牛嘅阿頭 有樣了 帶左四五十人 屌佢老味

九龍城兆基創意書院

係, 加上今次咁多飛, 要搵佢地買, 都等最後個幾日, 佢地重有成手飛就會砍價, 或會出現義海價

排緊隊係到諗
讀兆基嘅學生係咪都會上上下堂落去買飛

個app禁retry禁左3次就跳左去not found

等D南亞比飛個蛇頭後先話佢知
錢袋完再搶

hi

係啊 佢帶成四五十人插隊

幫master 買咋 ？

西灣河聽聞280籌 34間售票 坐低280x4x34=38080張排隊買 over15萬比率好似唔高 點都實排優先啦

好多黃埔巴絲

小弟第一次買飛，買飛個process 係點

希望買到啦

荃灣大會堂排到後面，荃灣廣場。

係囉

買黎炒就過主啦

希望買到尾場

排隊，買邊場，俾錢，拎飛

報驚 非工作

邊忽買嚟炒，第一次買都唔俾。。。。

如果排百幾可以放棄

㨂位係點，定揀咗價位就自動派位

廿一世紀啦 自己google下爬下文有幾難

揀價派最前

50人, 每人四張, 有200張

每張賺500, 即係10萬, 出返200蚊比蝻做人工, 即係執9萬

盡買啦
買唔到都唔好食黃牛

其實大家有冇諗過好似之前演唱會賣飛咁😅

通常現場買左十幾個人之後，就會彈你所選取的門票正被其他人選取中🙈

而票房d職員就會話係賣曬，唔會再肯同你㩒🙊🙈🤦🏻‍♂️

已經busy

8點已經busy啦

未夠10點已經入唔到

琴晚已經BUSY

屌你個網一日廢過一日,外判比KKTIX做啦屌你老母

尋晚入去試login已經busy緊

門市自動派，唔岩好似可以再派（驚你俾後面打）
網上都係自動派，但係可以hold住，揀到岩心水至買（有限時）

上次張張敬軒加場,幾撚順暢,無死過網,呢間垃圾

我啊媽仲排緊隊😂

張敬軒同子華做比較

但係其實未賣哂，上次俾門市班粉皮呃過
之後上網大把飛

兆基巴絲加油 我黎守龍尾

判比KKTIX做...
出去排隊=傻仔

好緊張

KKTIX

放工先買
我就唔信15萬張飛會半日搶晒一張都無

上次10秒搶完,得1場,今次咁多場,無得比?

姐係講價錢，幾位就ok？
唔該巴打

所以咁多位巴絲們排幾十至百幾位嘅朋友 有無咩解決方案好🤦🏻‍♂️🙈

咁即係排隊仲衰
起碼網上自己有得試下

慢慢見到d港豬黎接替班排頭位嘅南亞，屌佢地老母 臭雞

我諗賣到12點應該仲有

入唔到個網呀

買頭場定尾場好

啱啱鬧到表演英文
Yellow Cow I can speak English

入到個膠網當你贏

比d黃牛買哂 我地唔好買。有可能最後以原價或高少少買到飛

屌佢老味連retry 個制都冇埋

有無人知DBS申請信用卡送嗰兩張$380飛
幾是會寄黎？

城網真係好撚廢,KKTIX真係又快又順,高下立見

咁多黃牛 真係會仲有飛？
我身邊好多人都撲緊 好緊張

而家入到個網係咪都冇用

等好心人放飛算

chrome定safari好
定無關係

我都想知 又話扣數又剩

行得啦

依家撞左入去係咪可以等買？

屌佢老母要人手再次登入

先safari

個app真係好垃圾

我都想知 一收到卡我就簽左一萬蚊

我上次用ie都買到

點都好
千祈唔好買黃牛
千祈唔好買黃牛
千祈唔好買黃牛
買到既巴打㩒多2張飛原價放
點都唔可以助長班仆街

我都係 求好心人買多放2張比我

未夠鐘你打嚟做咩

得15分鐘，而家入到你肯定陣間5分鐘夠時間揀場入資料比錢

Email講話30/6之前寄

應該係, 間間門市都有200-300人排緊
重要個網肯定塞車, 15萬張一定賣到下晏

但要排隊同狂f5

共有34個門市賣飛

34 x 300人 x 每人4張 = 4萬幾
重有網上賣飛, 照道理應該好快秒哂

入到既話5分鐘夠比錢啦

係咪入到去既話 㩒F5就得

隊尾 sad

賣唔出果D係唔係你頂呀?

你真係未買過飛

傳送門 ：

強烈要求政府立法
排隊係人龍食煙要槍斃

上個月30號申請左仲未批....
係咪冇晒飛想拖到4月30號後先批

如果我係職員都hold起條線先 未夠鐘打嚟做乜

我收到卡第二日都簽咗九千

用chrome extension refresh咗3個字都未入到

而家連個網都入唔到

賣唔出自然減價放返出嚟 傻仔

而家有時間 可以試下點買飛
岩岩試左 2018年香港籃球銀牌賽 可以睇下比咩資料先
如果唔洗揀位 可以按電腦揀位 再禁是

DLLM 講野大大聲

排隊分分鐘慢過入網

你refresh緊busy.urbtix/msg.urbtix ?

入唔到喎, 要hold到lunch？

上網同打電話一樣
要講運

有冇巴打知上水情況點
出緊去

一個人起碼搞幾分鐘啦, 又要簡位同比錢

一定唔止300，計埋打尖你預500

咩mail都收唔到個

將軍澳有雨衣派

涼緊冷氣等，好爽

如果禁到既話
諗緊禁自己個兩張 定 禁四張再放兩張俾人

利申：完全唔打算用黎炒

入到就係

Retry/再次登入
連車尾燈都見唔到

1萬蚊買唔買到前面既位

4

瘋狂retry

我計埋自己同幫人買要買7張 唔知點買

我有2張多左，比fd放飛機，多左2張17/7 880

你地今日真係買唔到，就tg我

上面有把打話等夜晚先買, 我諗佢應該想買籃球銀牌賽

又壞左

諗住2張算

最後五分鐘

呢個好笑

使唔使login定先 好緊張 就10點。

岩岩到就郁得

手機APP同電腦果個server 係咪一樣

入唔到個綱係咪冇機

識人有內部飛
唔洗同人爭太美好

入唔到

上網加打電話ready

4張，兩張原價放好過益黃牛啦

入到了，等login

點解試都唔試下就話等人好心放飛？

人地d飛天跌落黎既？

一樣 refresh咗3個字

唔可以F5 係咪要不斷禁retry

屌奶星 又彈，。

我都係喎 但未必拎到前面既位
好大機會係山頂

仲有三分鐘

油塘係咪有人報警

個網load慢左

我同fd 3個人睇，會買4張，多出來一張益巴打，如果我買到

係 或者不停copy&paste

求extension name

咪係, 真係唔好益黃牛, 幫手等大家可以原價買飛

助長黃牛, 終有一日會搞到自己

Lm

今次唔係撳爛F5
係撳爆幾多隻mouse

點解d警犬唔撚逗蝻d身份證

retry 到連個網都無回應

預先copy 定咩先最好?

信用卡no.?

各位入到去 記得買哂4張
淨係要2張既都叫買 上黎連登賣返比巴打都好

欺善怕惡

收晒order

入到就唔洗驚啦

same

其實有冇人入到個網

我懷疑佢BLOCK撚到10點先開比人入

利申仲未LOGIN

一日唔轉實名抽飛一日都解決唔到排隊黨問題

點多fans 都冇十幾萬人啦講真
到時實大把原價飛
差在自己搶唔同d 啫

我同一蚊joe say hi

9:59

This page isn’t working

仲未入到, 屌

猶差肯逗id已經好好多

唔止香港 有D又唔止睇一場

成堆食屎狗

入唔撚到呀呀呀

根本都入唔撚到

Gg

F5制己爛😹😹

系統現正為大量顧客處理網上購票，所有網上購票連結正由其他顧客使用中，請按以下「再次登入」按鈕再嘗試登入(請注意：使用鍵盤上的「F5」按鍵不能連結購票網站)。

唔洗爭已經無要求，睇到就算

伸手黨 自己唔撚識禁下先咩

入到

兩部腦半個鐘就入唔到

愈多飛賣 愈多南亞狗排啫, 佢地愈多錢搵 唉

Auto click

入唔到啊頂

個電話廢既

睇死班傻鳩唔想排又上網買唔到就走去買黃牛

早半粒鐘入定彈返出黎

連回應都冇

+1

CUT線?

咪講撚到明㩒f5係唔得，一定要㩒粒制囉懶醒

正常

登入限15分鐘嘛

打得通

有限時架

f5你下年都未入到

之後不停無腦retry

屌又係完全login唔到

冇咗粒揧, 想refresh都唔得

10分鐘度refresh過一次就彈左出黎

一直再次登入 都沒反應
電話又唔得
誒 加開40場都沒有用

禁到比錢個下死左網

無計retry緊

買到啦 原價放
絲打優先

Retry極都係咁

lm

㩒到個制灰埋 冇反應

CLS

我要，可陪瞓

網頁唔撚得 應該要用1萬蚊先買到前面既位啦

LM

有冇人電話打到?

係公司用唔到電話

痴線 死埋入面

好似抽新股咁抽飛咪算囉

條隊唔郩

打唔通

啪啪啪一次換一張OK?

岩岩我都係咁 仲以為load到

究竟咩人咩電腦先會搶到 次撚次上網搶野 連first page都load唔撚到

有J但係絲打ok?

求飛

禁撚到小兒麻痺

我係入到揀埋

同感

傻仔以為自己好醒,連人地改左運作都未知

比錢個下先死

根本人手就入唔到, 打唔通,你開100000000000場都無用啦

五分鐘了 是否可放棄？

你好

手指斷埋都入唔到
九點九已經retry緊

買到 請3個絲打一齊睇

唔送

柴灣開始郁

still trying

就嚟抽筋。

Connection Timed Out

荃灣大會堂條隊唔識郁

入到都停止回應

本網站正進行緊急維修，暫停運作。請稍後再試。

不便之處，敬請見諒

灰

有無人打電話去訂？

宜家都入唔到係咪放棄得?

仆街蛇頭收緊飛？

而加買到票出親黎果d都係蝻

四張880,意者留tg
絲打優先

150000張飛會唔會咁快賣曬

個網入邊好返,好似係

完全入唔到

新達落雨，條隊唔郁…

求2張飛

其實有邊次係load到

滑鼠已爛，入唔到講咩都冇用

屌我只係想睇場黃子華姐

針了

其實咁即係點

msg > ticket > busy/redirect

KO

有無人成功買到？

痴線完全入唔到

人手真係入唔到
打又打唔通
希望有去排隊嘅巴絲買到飛

希望有巴絲有買多 求兩張飛

個網俾狗用GA?
RETRY極都係咁

左電話右mouse

放嗎

點入到去

點撚樣做到

Yes，目測佢手上有5，60張飛

求幫拖

做乜話我咩未開啟cookies

絲打求飛

兩個人買左880 8連位
免費請絲打坐我隔離
有意留tg

收2張 280

我岩岩都彈過一次，唔理，繼續禁

我開得返但係佢force logout咗我

呢條link我load到，

tg：lalalaww

屌一樣 以為load到 之後話我乜cookies錯網址要重新direct我去多次一樣既網址頂佢！

入到去既可唔可以講仲有冇飛

絲你老母

想要2張呀😭😭😭
都入唔撚到個網

15萬張飛 針

40歲絲打ok?有個auntie想睇

15萬張都咁搶手咁點搞

非會員登入都得

係唔係黑色衫嗰個男人？
屌佢老母仆街死

神

我想買一張姐都咁難

10分鐘了 都係唔撚得

要25歲以下
BMI正常
非A0

我都係

入唔到啊

入左去都收皮

same here

求2張280

連續㩒左10分鐘了

入到去禁購票無反應應該點做

手指都爛爛

不斷再次登入

到底門市有冇得買呀仲 冇就唔行去啦

求兩張380, $20 車馬費

撞到入個網既到底係用邊間供應商

入左又彈出嚟 屌

兩部電話 勁

之前入到去兩三次都load 唔到ticket.urbtix

跟機
我五十歲老母想睇

入到去但揀非會員登入又死過
又要重新入過

有冇link

求兩張連位

入到又話咩冇開cookies

屌 俾錢嗰刻彈

點解你入到

hey 巴打 好近你

仲要禁幾耐??

我揀會員登入都係死

我只係想要兩張 買到嘅另外兩張原價放

未買880, 買埋先

求兩張280/380
幫你含都得

屌你老母慘撚過買iphone

個網真係好撚廢

求兩張380

有無巴絲係開DBS卡拎迎新？

簽夠數但好驚佢唔送飛

打上去佢又話唔肯定會有

我都係繼續㩒

等收皮

今晚條女一定好幸福 手指靈活度提升

The connection has timed out
The server at is taking too long to respond.

可唔可以炒撚曬班it狗

有冇後門link

求兩張$380

求2張480 😢😢

個網真係on99

入到同我講busy

屌你老母炒場狗

求2張連位飛 請pm

我打上去佢話一定會有

排到入簷逢底先落雨，我已經覺得自己贏左

到底點入到個網

睇到班狗公就想笑，手持廿張 $380，有意 PM。

求2張連位飛

求2張 380
同老母睇

黃牛狗死全家

手機有冇機？
用app會啦會易d

完全冇分別，又係黃牛nigger大勝

有無有心巴打放

求兩張280

留名

每次呢D買飛網都入唔撚到

求兩張

試過兩三次

the server does not have a DNS entry

求2張10號打後$280 tg:Hyunsoo624

Retry到心灰意冷

我要

一撚樣RETRY啦
電話唔通 官網RETRY APP RETRY 仲係咁撚廢

咁多要求，我係喎 22

有冇巴打有多飛？

到底點入個網

岩岩開賣冇耐就做伸手黨快d去死啦

買到12張 有意pm

兩張 280+車馬費

上次條仆街唔通水鳩我 我再打上去先

廿你老母 炒飛狗

真絲

連續禁咗15mins啦

曬鳩氣
根本入唔到
又曬鳩人時間

求2張380

痴撚線！

毅然放棄 食個早餐先大家加油

咁惡
祝你買唔到飛

求2張280/380

去到login time out, DLLM 咁撚廢

如果有人買到
之後再入到幫手買3張380

咁撚快做伸手黨

巴打

想要兩張

有冇巴絲知道賣哂未？

招絲打tg既唔該出番去
見到就燥

我個包呢

加油

佢話係一定會有 係一定會寄

完全入唔到個網
我寧願買飛好似抽新股咁，起碼唔駛retry成日

求3張480/380

黃牛死全家
準備上ifc 跳樓啦仆街

少少耐性都冇 仲衰過班黃牛
至少黃牛都要去排隊

伸你老母 搵人放都唔撚比

求兩張 280 / 380！！！！

好愛子華

求兩張
咩價位嘅票都OK

買到24張，俾埋你放？

非狗公

禁得個15分鐘就求飛 求你老母

好愛子華就自己撳啦

Firefox 揀到尾場 4連 之後死網

入到去之後無反應 比埋啲假希望人

放棄

見到就火滾

入到一次，但登入既時候又load唔到

我啊婆買錯左黃洋達
有冇ching唔介意同我交換

耐你老母臭 呢度唔係有人放？

tg : sailormoon

今次個ticket 真係死左 痴線

黃牛又贏

求2張$280

努力入緊

完全入唔到 求幫助...
2 張飛 任何時間
感激不盡！請你食飯

求480兩張

啱啱打通左熱線 冇人聽

大家咁撚辛苦禁緊retry
你就歎冷氣擺個tg就覺得有人放比你？

慘過入唔到

條隊好撚長 仲要冇籌
又要落大雨
想死

個個話入到去死，我連入都未入過

婆婆識貨

Retry完彈呢個畫面咩玩法

尾場我買左10000張 大家唔洗搶

求兩張480

一樣

55分㩒到而家 屌你老母

今次連urbtix都頂唔到

屌你老母 公司個IT狗BLOCK撚左個網

死左

求2張480或以下連位 任何日子都得
自己同女朋友都會繼續試 有幸買到會原價放番俾巴絲

求兩張 280 / 380

用手機啦

串撚到係門口收返飛

各位巴絲千奇唔好約班黃牛狗出黎開年吖

咁快有咁多伸手黨 俾我唔會放俾你地囉

剩係IT先搶得

係囉 跟手再屌人炒飛係黃牛

絲打求兩張 tg: TTlikex

求4張280/380

block 左你地, 開放自己

求2張 280,380,480

禁到燥底 我都係想睇姐

有盡力幫手屌黃牛

大家加油啊屌

排隊係咪賣得好順？

呢個畫面禁F5有冇用

求飛 現票
+2 3百無咩所謂 最緊要有飛！

想要2張

增加機會唔撚得既？

有西唔洗排隊

Retrying

減少百幾個對手先

所以d黃牛狗咪得逞囉

臭西

屌

專線

求求求，求你老母啊？自己retry啦

留tg班傻鳩係咪覺得好好笑

同上次有咩分別

過主啦屌你老母

仲係入唔到
點都好 咪撚幫襯黃牛

屌你忽然load一load比假希望我

起碼禁到1030先放棄啦 雖然依家仲係retry

求飛嗰啲伸手黨好撚煩

想要兩張

150000張都咁難買

放左係m 記

買到4連尾場

食屎啦 yellow cow

agger

哈哈有飛好似高高在上高人一等咁

係公司搶過幾次飛都買到
係今次先BLOCK撚左

死去求阿叉啦

禁到我隻狗嬲左我
話我唔理佢

Try你老母啊

個server又唔會變大咗

求你老母咩

/係msg. 定ticket?

想知咩情況 諗緊出唔出

求兩張 想同家姐睇 咩價都得 f5 都click 到爛

推下

應該無咁快, reboot server 都成3~4個字

www.

一齊努力！

通利人龍唔郁

利申
一點要返工

我連個網都入唔到
上緊堂俾阿Sir屌我玩電話

已經變左求飛討論區

咁賤

我相信大把人禁到今晚

BTW 排隊果D買到晒啦?

F5無用

但ticket成死機, 應該reboot +ing

專心上堂啦
鳩仔

誒手指都就來爛
1030 入唔到就算
做一個佛系觀眾算

條龍唔郁

150000張飛 全部賣曬？

係公司比it狗block左個網嬲？

繼續試緊，我只要兩張
入到買4張，放兩張出嚟俾大家

牛牛池灣大佬

排緊已經上網買到

手機

郁都唔撚郁
我原本想買2張480…
你可以排嘅…

報左警

Tg: nofutureno

上下其他網睇下嘢，得閒就retry一下，已經放棄狂按retry
利申: 0945 按到依家

目測成3，4個字先賣1個

好彩優先買買左40張

賣左冇半粒鐘 自己唔撚去試
伸手要 做黃牛都唔撚益伸手黨

15萬張飛邊有咁快賣晒
10點個個狗衡入去緊係死網啦
晏小小再入去啦

屌你老母自己㩒啦
試都懶得試，剩係做伸手黨

等你地叫IT狗叫得咁爽呀拿

條隊幾長

個網係咪死死哋？
retry load咁耐

一樣呀頂

無啦啦攞人老母出來
你都好有品
祝你買咩輸咩

行落去IT部屌柒班仆街仲快

0915按到而家

一日無實命制，一日都係黃牛贏

仲retry緊

我入左去到最尾比左五六次錢都唔得 嬲到

電話永遠打唔通。。。

今日又唔洗做野

買到8張 480
有意留email

9點15入過一次
之後都無再入過

我仲淋緊雨

成班伸手黨一俾人屌又咒返人

大家加油 我唔撚信班仆街黃牛買撚哂15萬張

可能唔係REBOOT 係你入唔到ONLY

希望早少少買到飛，我唔想飛的入機場返工

收飛放飛就自己死出去開個POST攬埋一舊互射啦屌你老母

屌你老母成班試都未試過就伸手黨
我等陣仲要exam添啦

其實係唔係死set?

一直retry ticket都未見過

chrome set auto click

其實依家先過咗20幾分鐘 點解大家唔撳多陣 咁快求飛
五月天撳8個鐘我都係咁撳 最後都撳到

我唔賭錢囉on9
求求求

仲未起返機

求兩張880 + 車馬費

求啊！

有運嘅人 誤打誤撞入到

屌你老母 0940retry到宜狗，襟到手指麻痹都買唔到，算鳩數了

ipfaith@yahoo.com.hk

唔知黃子華頂唔頂到一個鍾無飛

不如好似百老匯咁開365日

retry到2046
我連埋電話一齊打, 都覺得自己真係晒9氣, 多9魚

巴打，我有興趣，可唔可以放比我
Tg: @helium0000

慘情連假像都無

同老母就自己refresh啦仆街仔

開100場都唔等於你買到

15萬張飛 我覺得頂到啊

真心自用

// ==UserScript==
// @name script
// @description script
// @match
// @require
// @version 1
// ==/UserScript==

function func () {
document.getElementById('to-main-btn').click();
}
$(window).load(function() {
// Handler for .load() called.
setTimeout(func, 1000);
});

數學題：
小明由十點開始禁滑鼠左鍵，
一秒四下，
問：大家禁左幾多下

大家都等睇dvd

我諗只有it9處於優勢

入到去但買飛嗰頁 load 唔到

我都想知

唔關事
大家都係RETRY緊

mee too

Vince_sze@hotmail.com

擺低個tg果班

點解會覺得有人會咁辛苦搶到再原價放俾你

上次jay 㩒左半粒鐘放棄去做野，跟住屎忽痕再㩒，直入順到唔信

3百幾飛 唔知要等到幾點

不停retry/再次登入

你叫人幫手買, 賣得出原價放, 賣唔出自己食, 贏你既, 輸我既, 你咁大愛你唔撚做

開100場啦

使乜，瘋狂reload www咪得

Clokclokclok@gmail.com

retry 咪係入唔到囉

求280/480飛 2張 可以唔連位

DVD係咪要等到下次先出？無下次係咪就無

求飛區:

收皮啦,我10:05分已經到200封左頂

lihkgsonison9@gmail.com

有意搵3條黑鬼雞姦你

之前優先買到飛
但朋友怕最後兩張唔係連位，冇人要
有意就留tg, 收少量撳機錢

呢度應該冇咩人識用
利申 自己寫左個

籌

上次用公司機棍中首批iphone X 估唔到子華仲難

屌 求飛放飛阻住晒
想知排隊巴絲條隊點？

頭先差少少買到 彈左我出黎
而家又唔甘心放棄

牛池灣巴打

Jay撳咗9個字 突然碌到入去

直接refresh 仲好啦
利申 用緊python

唔work wo

但幾個都話死ser

求兩or4張任何日子280,380,480

求pm

我都係 比左勁多次錢 嬲到震

佢地封哂信封，大家知咩事

今日之後我諗我隻手指可以彈死人

me too

但都係入唔到 一開波入到兩三次 timed out

痴撚線 之前周姐撚都買到 而家反而入唔到

不如排到既巴絲報告下咩環境？

元朗 恆香都去得幾快

打到去第一句屌柒佢老母,爽到😹😹

唔識留tg 研究緊 可留比我？